點解車迷次次開勝愛派對都射唔出

車狗鑊鑊帶頭出黎抽水之後隊波就會失分無人講

班車狗不舉

所以今場做返0仔比人開勝愛派對

呢個唔係淨係車狗專利嚟架喎